一人N部想佢出續集嘅戲

Blade Runner 2049
那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN（電影版 已經睇過小說）
Void

The room

Alita

頭文字D

大吉大利大波大
弊傢伙，地鐵有色魔
竹林深處有排姦

小丑

大都

Jumper

阿飛正傳

頭文字d （呀木同老豆因政治立場反面）
龍咁威 (唔撈差佬嘅話)

紅van 純粹係睇咗1 想睇埋個結局
套戲垃圾到

一路向西

魔間行者

Ching識嘢

尋泰記

拍續集搭廠景都慳返